雲佩斯撐山齊士可重返高峰

阿歷斯山齊士自從加盟曼聯以來諸事不順，更有傳將會離開奧脫福重投意甲懷抱，前曼聯球星雲佩斯就認為，山齊士絕對有能力可以重返高峰。

2018年1月，山齊士在一眾轉會曼市雙雄的傳聞圍繞下，最終加盟曼聯而不是曼城。至今已經過去18個月，不論在摩連奴或蘇斯克查麾下，山齊士始終交不出預期中的表現，傷患亦同時困擾這個智利球星。現時有消息指，山齊士將很有機會重返意甲，其中一個可能性是外借至剛收購了盧卡古的國際米蘭。

雲佩斯在電視節目上談到山齊士的處境，他說道：「他看來並不快樂。雖然我不是與他共事，但很少見到他展露笑容。當然你比賽時需要態度認真，但取得入球後都可以開懷地笑，那正是足球的重點。」

「他加盟曼聯的最初幾個月比較愉快，那時也踢得比較好。他始終仍是那個偉大的球員，有速度、可以助攻及盤扭、可以入球，他只需要趕走周圍的負面氛圍，重新找回快樂，享受足球，狀態自然會回來。」（）

延伸閱讀：曼聯國米談判陷僵局！山齊士不願降薪...

賤種幫賤種

收皮啦，2個都25狗

小氣簿又中